P20/P20 PRO有得訂啦~4月13號拎機

攝影機皇

華為狗也不屌
仲要學足m字額

有得隱藏~
同埋前既除左學小米放下面之外想個MON大D只有呢個方法~APPLE就彩用左~不過做得柒~

華為知到柒就利用OLED全黑特性比用家自己揀~

自欺欺人做法
咁講法iphone x都可以大同小異方法既姐
搵張黑色wallpaper搞掂啦

國家級備份

Kirin 97,仲要慢過A11同845
2018年啦大佬

笑左~冇人話唔得

不過唔浪費空間又美觀的確係個好方法~

J硬件~? 當然845係好D~但換來既係電量
日常操作完全冇影響

咁係咪自欺欺人緊呀打手

傻鳩，呢個年代出新機唔J硬件咁J乜
你自己都J個鏡頭啦

SORRY笑左

唔夠駁，恥笑下自己先啦

人地講效能~你就J硬件~真係笑死人

970效能廢過845又食電過845

效能咪Kirin 97廢過A11同845囉傻鳩
不願面對呀你

有D打手死都要贏嘛

冇話個970效能好~但的確算係慳電

不過你係戇鳩

華為不了
小問題修正更新超慢，要分批

慳你老母咩又兜，要慳電去用番3310啦傻鳩
2018年仲買D 次貨
鏡頭擺法同m字抄足ipx
比D新意啦

你要將APPLE當神拜同戇鳩鳩入黎柒真係冇人阻到你

我邊忽似會將APPLE當神拜
講緊你個垃圾華為抄人啵
又不願面對呀

上邊講左點解要咁做~你條盲狗真係好弱智
你唔係真係以為係IPX創先河丫嗎~?

講你老母咩講,你呢D叫答左啦
IPX唔係創先河
但係有華為跟住黎柒囉

d人做左相機評測，實際都係同S9+各有輸贏
但係效能輸幾條街

[url]華為售後 宇宙最強 無得彈

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

拎去保養先收$150

幾錢？四千樓下考慮買

用緊p10p

真係世界大戰咁諗緊換
p20p 定係ipx
各有各好
自己未用過蘋果肌
但係我用p10p 我真係好鍾意佢有幾個cap圖方法
但係好老實咁講我又唔想每年換機

想認真討論下

$9xxx 買ipx 玩到兩年我覺得無問題
但係同$7000買部影到一年我覺得肉眼睇落去幾靚既相 我又幾開心
所以我覺得都幾難諗

首先除左追蘋果牌 ipx有乜吸引？
影相？解鎖？聽歌？睇片？
冇樣係有優勢喎。（除左可以埋apple狗堆）

手機正常使用兩年其實冇咩問題 有問題既都係用家問題

Ipx啦 轉下會 睇下自己喜歡邊種 無咩所謂

果迷你好

言下之意 ipx都係跟住柒啦 咁有乜好講 你都真係戇鳩鳩

［你班仆街...]華為P20發佈會又爆造假！

所以要睇番自己中意邊部。
歡迎理性討論～ 之前有條片都講左就算評分p20p係高d。但其實唔同機既細分都各有優劣，所以好睇自己喜好。

但個人睇左幾個評測覺得呢部相機玩法防震同夜拍絕對有可取之處

唔明班高層諗咩 對自己部機咁冇信心
但除左睇呢類打手文 歡迎都去睇下各評測研究下呢部機。13號出左睇下真身係咪造假仲實際

琴日試完影相，無想像中咁好

講真呢期買小米mix2s仲抵屌喎

終於有正常討論~~
邊方面令你咁覺得~?

高配版就係屈機~~個硬件加效能同外形都好高質

小米雖然無乜變樣，但個規格上同條邊闊度都有少少改變，鏡頭又升級左，都叫有誠意過呢部垃圾P20,P20 pro

個價更加肯定唔會好似華為咁高
D sale都話預華為開7k左右，憑咩
雖然小米都係中國機

係呀…本身小米影相唔掂…呢部用新Sony sensor ，睇左上網好多影相對比今次呢部真係有驚喜，華為呢部係影相靚但個價真係太進取，雖然鬼佬好buy

個價真係~叫其他廠點算

所以亞洲咪請你呢隻垃圾華為打手囉
點知你咁廢駁兩句收左皮

J 鏡頭咪又係J 硬件...

仲吹奏慳電？ 信你隻打手話Kirin 慳電就真係戇鳩。

打手文

難甩國安疑慮，華為手機慘遭best buy停賣

一定又係打手文啦

［又你呀陳生］華為P20被踢爆用單反相行騙失敗慘遭割席

你都係唔好再做華為打手喇

柒完仲可以咁大聲叫 你真係第一個

好期待

唔係講邊部機就係邊部機打手既
如果部機買完番黎用落係爽既 咁就得啦

做乜鳩 同三星一樣高分喎 不話佢大電就冇明顯優勢咁解

好撚柒呀 貼條片出黎話自己慳電
但係比用845既三叔打平
打平左又賴地硬話人地舊電大
柒都唔好死頂啦好心你

華為都開始有打手

支那機狗也不屌

有兩部機都細電過P20
S9+細電過P20+

不過你可以拗下螢幕P20係靚少少所以用多D電ge，不過仲話Kirin慳電就真戇鳩。 早幾年CPU 效能廢的確係慳電，但依家

唔係靚，係大少少

屎為打手
J Leica
世界100強
硬體吹到好勁但雙目失明唔記得p10偷工減料記憶體同屏幕單野

你老母到死果日都唔會用屎為機

你真係柒夠未~條片係其他巴打貼的 我指大電冇明顯優勢係華為

冇腦又冇眼

你係P10受害者?

純睇攝影呢部係幾好J

想出honor v10 馬拉版

其實有睇埋其他評測網既都知呢部效能 真係比下去~~2018跑分都仲得兩萬~~
所以呢部機性價比係一般

但外形同同升級左既相機真係幾正

乜機黎

打手星期日都咁努力

講兩句就打手~~你係咪反打手既打手??

有人講， 得你自已鳩吹， 你貼左訂單上黎未呀

其實鬥續航根本唔洗睇舊電3000mah定4000mah 果部機就係果舊電 計%就夠

從頭開始你柒D啵，垃圾大電無明顯優勢，但係人地其他廠知用電多識加大舊電，你個垃圾華為用埋D次貨cpu,廢電係到推

收皮啦，以為兜下掩飾到自己唔係華為打手呀

本身諗住佢推Post 先串番佢。 佢一開始話Kirin慳電，依家柒左又轉話題。

講外形咪又抄essential or iPhone...
相機係top 但係其實其他旗艦都係差唔多質素。

講真今次部部相機都升哂差唔多lv,
買手機真係唔買佢效能買佢龜速咩
人地其他廠衰極用845都識加大舊電
垃圾華為用個970,上年既倉貨仲要係到推人落坑
佢無野駁就轉移視線嫁啦

本身係講相機

你柒左咁多獲 唯一既追擊已經轉到要執人口水尾

你轉移視線轉幾耐呀?
講緊你柒到比人圍屌
仲唔知醜走出黎

講相機就買真相機啦

而家佢地打手acc輪留做主力， 有排係隻垃圾度夫斯基係度狗吠， 之後犯眾憎後再換人

條打手仲未貼訂單上黎， 垃撚圾

支那野, 不了

仲有最早期 咪撚戇鳩啦

不了,雖然隻新色好吸引

隻打手on9西瓜呢？又潛呀？

等緊拎機~你慢慢吠~得閒我會撚下你

講唔掂就你就潛啦係到轉移話題 你隻打手用埋D垃圾監控機岩嫁啦

出曬黎啦屎為3隻狗出曬黎吠
不過支那機真係冇人用 條街真係冇見過有人用屎為

啲廢中會用

又幫推下隻華為打手宣傳下佢點柒先

真用家明天將快樂使用

叫人入黎睇你點柒 你真係可愛

你隻打手乜咁鍾意自欺欺人
自己柒到比人圍屌仲駁咀

你睇下你自己之前up乜柒啦 今日拎機 夜d新 post見

樓主可否留個ig?

屌 打錯自隊
tg

仲推華為

講緊你點柒又兜去邊 咪扯話題啦

大家要記得P10 記憶體同屏幕冇落疏油層呢2單偷工減料

支那人係最撚冇誠信的

機已拎 首先想講既係 佢送既套同貼垃圾到真係浪費地球資源

冇圖冇單你間打手公司都幾縮皮
我都未見過打手cheap到係文字開箱

咪係到以為踩兩下當自己好理性先得嫁，華為打手

首先我只係搵同期既三叔s9+黎比
得閒再搵xz2比較，望下個垃圾華為p20點比人屌打，連拎黎最鍾意打飛機既相機，光圈都輸比人，仲夠膽賣6k8

評測眾多~你總搵到A機比B機好~~B機比A機好~

又有隻狗係到撐啦
我已經搵同期接近價位既機同你比仲想點

搵埋其他廠比另一樣野夠公平,更新連GOOGLE都漏更新,華為竟然有3-4個
錢就比咁多,重要更新就漏咁多,見真章啦

無謂理啲hater,睇銷量
落街問下邊間電器鋪極光色仲有貨

垃圾二手科技
用三四年時間追人哋五年前嘅技術，仲要用嚟打J
自己做唔到nokia就成日逼人信佢係繼承者
醜唔醜啊垃圾

點解只係講極光色呀
代表乜

代表極光色好L好賣呀

其他呢

拎機咁耐相都冇張

又多一隻打手

又有新user打手

多撚餘啦呢D 打錯個字話人做假

分清楚兩件事先，你自己打錯samsung個光圈值還打錯，但你唔可以抺殺人地真係影得到。

其實唔使講咁多野，你用過部機你就明乜鳩S9 iPhoneX 影相真係同佢差九條街

又多隻打手，講到講到差九條街
你叫邊個信

用Nokia HTC 都不用匪為

Nokia 今日設計仲領先你班契弟

呢個post愈推就愈引到班華為打手出黎死撐護航

你老母生你真係好傷心~比人撚狗咁狗仲要以咁有自信
實情成隻芝娃娃咁

想睇咩相 認真有野想睇既可以影下~
如果鳩叫話睇單睇乜睇物唔關討論事既就無謂影

係~但睇實機極光色太閃同好女人仲要粉紫色邊
所以我最後都轉左藍色 無啦啦又話轉色送藍牙喇叭

收皮啦你，又話拎左機開post?
post呢？去左邊呀
打手就死開啦

未試清楚部機開乜POST?

不過咁撚激動踩一個牌子~唔知邊個係打手呢

垃圾屎為打手
用二手科技

又想扯話題呀
明明開post呢句野係你講，
呢家又要左兜右兜
華為垃圾抵比人踩，講事實大把人認同，咪不願而面對啦你

垃圾打手你自己講既野幫你推番上黎
尋日打咩叫夜D新post見呀
太陽都出多次黎黎啦
部機太廢，搵唔到ponit走數就走數啦

其實差唔遠～但個夜拍真係幾實用～果Ｄ咩慢動作就算把啦

.

果然垃圾打手係冇圖的

影相係幾靚

買左咁耐機都冇
點做打手架

街舖冇貨？

潛完未呀屌你
走數撚

呢D測試冇真實性可言,

S9個CPU 情景調節係DELAY勁多

加上降頻

正 輸左就話冇真實性

相信只有係賤人同垃圾先會買屎為，而家連hkepc班中坑都推唔起， 得返淪陷區discuss 有大量打手

溫控降頻可大幅加長電力測試時間

跑分果陣就出CHEAT升頻, ANDROID間間都係咁

講真唔通下下100%高頻先叫真實
唔係話100%唔好，但你日常唔會keep住100%咁用
你每開一隻app都唔同頻先叫真實囉
我都認同樓上有人講果句輸左話無真實性講得好岩

其實有追我post都知我係一個不折不扣的Apple撚，手機就雙機iPhoneX+note8.華為小米d垃圾大陸機不嬲都唔會買，不過呢部p20 pro用過佢，真係影相屌打而家d手機，我自己就好仲意影相所以最後無得揀都要入手，主機iphone,佢就真係for日常影相用only

唔係讚佢好，就要屈人話係打手，其實咁講法你又何不係打手？上面其他人我唔知，但我真係一個User,好清楚部機影相能力去到邊,話部機廢的連登仔，你地又有無用過部機？定口水戰？定去信d垃圾收錢傳媒？

你怪就怪呢間垃圾公司派大量打手啦下
果堆教科書式宣傳文
同埋用垃圾唔使衝出黎柒啦支那仔

人地又冇話你打手